藍韜文：本港大批政界人士被捕是對自由一次痛心攻擊

英國外相藍韜文，回應本港警方拘捕多名發起或參與民主派初選人士的事件。

藍韜文說在香港有大批政界人士及社運人士被捕，是對中英聯合聲明所保護的自由及權利，一次令人痛心的攻擊。

藍韜文又指有關拘捕行動，顯示香港及北京政府，利用國安法壓制不同政見及反對聲音，並在國安法的真正目的方面，故意誤導全球。他說英國不會背棄香港人，會繼續為英國海外國民，提供在英國生活及工作的權利。

痛心既攻擊
即係點

critical hit

比D行動黎睇下得唔得
talk is cheap

會繼續為英國海外國民，提供在英國生活及工作的權利。

會繼續為英國海外國民，提供在英國生活及工作的權利

打唔贏中共
救左你先
算係咁

類似既說話聽撚左成年

英國佬每次都係嘴炮完就算

肯制裁未

好撚痛心咁又點？做得啲乜呢？

講左當做左，好撚野

佢幾時下台？

=嬲

好嬲好嬲

英國唔叫咀炮啦，起碼BNO做左野

救人先
再派戰鬥群協防台灣

等撚咗成日，英國終於肯出聲，但仲未肯出手
好撚驚呀喂

5+1咪救緊人